而家開埋實彈 我地已無退路

十月革命每日都要

推

黑警沖入人群開槍

另一近角度